要人！支援全球反中国貨：第一站印度

最近全球都唔要中国貨
但係計實際行動
喺香港之外就要先數印度

前兩日有間印度公司Amul表態杯葛中国貨

Amul喺全球企業排73
計奶類産品就全球第9
喺印度有影響力

有個出名嘅印度YouTuber跟機
話要with wallets rather than bullets
去#BoycottMadeInChina同#BoycottChineseProducts

唔使八個鐘已經15K twitter likes
未計YouTube上面兩日內90萬views同15萬likes

噚日開始有印度人自動落#YellowEconomicCircle

呢兩三日係輸出#BoycottChina同#YellowEconomicCircle嘅大好時機

大家要做嘅嘢：
1. Follow, Subscribe, Retweet, CLS
印度人講一句#BoycottMadeInChina好過我哋講十句
我哋盡量唔好spam佢哋嘅comments
除非有新point想講
Like手足comments同Retweet就夠

2. 同印度人分享黃色經濟圈嘅經驗

有印度人整App去剷中国Apps但係畀Google落架

我哋都有做黃藍地圖、黃店資訊、中国貨清單
佢哋唔知有咩地雷
我哋可以同佢哋講整乜唔會落架
等佢哋可以出個啱印度人用嘅地圖清單

講開又講
大家得閒去r/avoidchineseproducts交流吓

長遠目標

自從中国輸出武漢肺炎
杯葛中国貨已經係英美澳嘅民間共識
Survey: Over 50% of people in 3 countries to stop buying Chinese goods

‘Boycott China!’ – 97% tell Boris Johnson to block goods from Beijing and back British

但係好多外國人都唔知點入手
未識得實際行動

上月中国入侵印度邊境
印度人民首先站起來
#BoycottChina呢個月由印度帶頭

我哋要幫印度手足形成黃色經濟圈
再將印度嘅成功例子推廣去#MilkTeaAlliance同世界各地

響應總加速師呼籲
建設小康食草社會
你我有責

好重要所以講多次：

大家要做嘅嘢：
1. Follow，Subscribe，Retweet，CLS
印度人講一句#BoycottChina好過我哋講十句
我哋盡量唔好spam佢哋嘅comments
除非有新point想講
Like同Retweet就夠

2.同印度人分享黃色經濟圈嘅經驗
我哋有做開黃藍地圖、黃店資訊、中国貨清單
我哋可以同印度人講點整唔會落架
等佢哋可以整個啱印度人用嘅地圖清單

得閒去r/avoidchineseproducts交流吓

P牌推唔郁

另外仲有條國際戰線
奶茶聯盟要人
香港人想食泰國米
湄公河要水唔要壩

推
btw奶茶聯盟有冇印度份？

多謝幫推

個奶茶聯盟一開始係得港台泰

但係後尾變咗圍堵贏國